文宣 [深籃攻略] 幫手比D 意見

大家都知 深籃 的組成，以公屋廢老為主，個人估計超過 7 成， 佢地平時只會睇 CCTVB 和傳 佢地的 wechat . 小弟諗到一個簡單文宣 長輩圖， 唔知岩唔岩。特比大家睇睇先

支持香港 愛國愛港
跟進中央 國家政策

取消 綜緩支助
取消 公共房屋
取消 公立醫院

緊貼國策 跟貼國家

大家比D 意思，甘樣得唔得？

推一下